[多圖] 我畫咗肥佬黎同200隻狗

真係畫足二百隻
我知無論畫得點醜，都唔夠真嘅咁醜
希望每個手足都出自己一分力
保衛我哋大量消失緊嘅自由

無論做咩都好，夠團結就會搵到制衡極權嘅方式
國際線嘅手足依然努力緊
我哋嘅抗爭同樣一日都唔會停

肥佬黎嘅眼神，係堅定無比，我睇到

神人
推

好似少咗兩隻

你畫啦 咁勁

靚

靚 推

推

靚撚到
推

痴線 咁勁

睇到眼神係放空喎

Leng

我篤錯負皮

推

其實係畫得靚嘅
但見到幅畫我諗起上年有件支那蝗喺機場被獅鳥,藍屍畫果張圖

絲打勁

多謝你！

今次肥佬黎暫時一夫當關，但剩落嚟嘅挑戰係越嚟越多
鎮壓總係陸續有來，所以需要認清險境

真係200隻

真係數足曬 巴打好眼力

可以畫得再醜啲

i mean d 狗

cls

推你上去

正

個頭好似可以大啲

叻豬

有無ig

好靚
去投稿啦

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

猛料

推我願榮光歸香港

好撚靚

Push

自己數一次啦 衝出黎

好靚

手足痴撚線

up

勁

禁錯負皮推

push

黎生

原子筆定針筆畫？
好有心機！推

樓主有無twitter?放上去俾埋外國人睇啦

香港歷史畫

pish

畫得好過我

Cls

仲要電腦mark

好靚 多謝晒

多謝你

勁到

痴撚線 唔俾正皮你都唔得

多謝樓主

用咩software數？？

會唔會係小畫家

。。。

勁呀

好靚呀，推

支持手足

似係AI數，類似工廠數藥丸果種

而家幫你數緊
推post btw

咁得閒就係等呢個comment

痴撚線巴打

G持

Respect

Push
好型

好靚，好有心機

@donohutobe

放埋上年畫嘅惡犬上嚟，適合印做postcard

跳咗邊個？我睇足晒 齊

好勁，好有心機

話唔定將來啲歷史資料題會引用依幅畫

根據資料A，壹傳媒領導人面對著甚麼問題？試從資料A抽取相關線索，並就你所知，解釋你的答案。

原子筆，用咗我兩支筆芯，同埋隻手痹曬
不過為咗彰顯罪惡，我係堅持畫到最後嘅

幅畫表達到人畜分別之處

小心被偷圖

呢個眼神...
係大丈夫

好靚 用佢做twitter 任

好有衝擊感

以一敵百

壞手勢, 推一推先

好撚正

依種叫咩繪畫手法？sketching?

正！支持

推

班狗唔駛畫到咁靚

推做頭版

嘩屌

Damn

張圖高汁

Respect!

咁都要起鋼

精神勝利法 又贏

蘋果可唔可以問樓主用呢張圖做頭版

CLS

feel到後尾hea畫

支持畫家手足

癲

不能只有我看到

👌

巴打你好痴線
比個正皮你

有心人

好有心機

連登多癲狗，不意外

大神，圖借用得唔得

Optic nerve

Cls 推

真係數

公安無no.的

佢係169號呀，mark 錯位冇del 到

肥佬黎個頭個比例好似細咗啲

巴打勁好心機

型！！

印象派?

手足有心 靚靚

「煮到黎咪食囉」 黎智英 -- 2020
可唔可以再Chill啲

jeng

構圖畫面好有感染力

Cls 我笑到停唔到

痴撚線既手足，畫足咁多隻

一路食一路畫?

佩服

勁, 藍血狗唔會有既創意

正評

連登手足真係痴撚線！

Pushhhhh

畫得好有神

借位
上水天平商場報紙檔，仲有大量蘋果日報！！
附近手足幫手推爆佢！買爆佢！

好似黑暗中嘅螢火蟲照亮身邊嘅鬼魂

痴撚線

吹到堅定

最簡單 眼神堅定係睇條眉 條眉完全冇撚搞過

一幅靚畫最緊要唔係畫功有幾好而係個意境
呢一幅毫無疑問係一幅好畫

好多人負評我
連登真係指鹿為馬既最佳平台

後面唔入鏡都當一隻，我都數到3萬隻添

不推不是人

手足勁！！！

Strong post LM

cls 連登真係多痴線佬

好癲連登兩個癡線佬

班友痴線 見黃就撐同大陸人本質上係冇分別

得罪講句

幅畫根本垃圾

而係冇人夠膽屌 好似國王的新衣咁

劉名睇啲戇鳩仔話我懶係眾人皆最我獨醒

幫幫周庭 增加關注度

高質素藝術創作。

以為睇緊烙印戰士

呢200隻 要上LIST

放！

可以做雜誌封面

Ready player one咁

數黎睇下

推，畫得黎老闆好有霸氣

少癲

Pish 師兄畫得好好

好勁

想瘋狂share

畫嘅癲 數嘅同佢一齊癲

要推

PUSH

眼神真係好平和，好有捨生取義、去留肝膽兩崑崙嘅味道

樓主

This post
Cls

樓主借分享

圖可以借用嗎？

其實好心酸

然後我又跟住啲數字數咗一次

其實唔難
BTW
SUPPORT

可以～

巴打畫風好正

畫得好好

cls respect!!

右下角多左隻

大隻黎

大家團結努力

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

型
用咩畫

主角其實係200隻狗 ,
顯示班狗的陰暗面
共產黨既魔爪

其實好恐怖
但我地唔會驚

respect

畫得好靚呀痴線

呢種用charcoal畫好帶到果種灰色同霸權

Liked
想share 有冇credit落？

多謝樓豬

呢個都當係？

笑左

呢個似係打多咗個Number
你睇最底下都有169
可能copy and paste error

禁錯制

用計數機未

33分鐘內數足200隻真係癲

好勁！

勁！

手足

樓主犀利

Great 🖼

you got me

巴打好勁...

好

好型